[靈感高超] 去板長壽司如何素食

我講先

塊魚俾人食
自己食舊飯

on9, 叫腐皮壽司咪得囉

腐皮，粟米，海草，如果奶蛋就玉子

仲有小食就枝豆，豆腐

食素之後都冇坐低食壽司鋪所以剩係諗到依啲

我都係
反而成日去大x然叫假壽司

如果瀛素食都算壽司鋪既話就去過
素軟殼蟹卷